何栢良倡警找出湖北旅客 林志偉：不反對，但應有醫護隨行

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良建議政府應派警員巡查酒店，強行隔離或送走來自湖北的旅客。警察隊員佐級協會主席林志偉回覆稱，不反對有關建議，行動應有醫護人員隨行。

林志偉回覆《南華早報》查詢時指，不反對有關建議，但指工作牽涉醫護界專業知識，為說服目標人士配合，行動應有醫護人員隨行，向需被隔離人士解釋及即時檢查。

他又稱，如果有法例賦予警員必要時，需強制具隔離必要的人配合政府指示，亦會依法積極配合，作為專業紀律部隊成員，不會抗拒。

澳門洗唔洗醫護啊
垃撚圾

驚死？

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

平時唔係嗌人黑護架咩
食屎啦死黑警

無事嘅，大總統上呀，要相信黨

黑警有急救牌，洗鬼救護

醫護識整保護罩??

平時唔係黑醫前黑護後架咩?

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

垃圾黑警

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

這是你的職責

攬炒醫護 高招。

無所謂，有500個隨便揀

又話人黑護黑醫
食撚屎啦 驚呀?

Popo唔係有急救牌架咩

有邊撚個唔配合?
屌你你哋有橡膠子彈架
呢半年訓撚咗?

贊成啊
支持黃醫罷工，藍醫與黑警一齊共享支那病毒

你有 實彈嫁
唔配合 射鳩佢

幾時輪到你條散仔出聲?

散仔咁多聲你做乜鳩

去啦 咁撚勇洗乜人磅住

垃撚圾

黑警啲老婆好多做護士架嘛
叫佢地出黎幫手搵

林志偉? 邊位？ 咩職級？

警隊冇特務醫護咩？

又有水泡車

又有胡椒毒霧

仲有無可疑自殺

去trace班湖北客都阿支阿咗,屌你班黑警老母

好on9，好似講到要林志偉批准先可以叫黑警做嘢

職級：地下總統

屌你老母啦
臭黑曱甴之前又話自己有急救牌
拒絕醫護人員丶FA去救人㗎嘛咁
即係佢已經勁過醫護人員啦

洗撚人哋咩

醫護拉撚曬啦，行你老味咩

又話黑醫護

林大總統淆啦 支共都怕港爆

之前打到人爆哂缸都話唔使fa，而家驚啲咩

冇事黑護
有事醫護

關咩事

比你班黑警打到爆晒肛既你就趕走班醫護，鍾意就綁起晒班fa，而家又要醫護同行？

好吖，你啲狗上樓捉，醫護喺樓下等你

大陸都大撚把醫護啦
洗撚要香港黑醫黑護咩

好多藍護士都嫁左狗岩啦一家人齊齊整整上戰場止暴制亂啦

使咩呀，之前醫護要救人時黑警咪話佢地都係FA, 唔使幫手咩？

隨你老母

病人係醫院發爛渣逃走又唔見你黑警隨行幫手？

以我所知，已經有一個部門做緊嘢，但個仆街政府唔撚講！

又拉人落水 抽中邊個醫護去就罷工

廢撚到
之前又話有醫護知識唔比醫護急救示威者
而家唔洗醫人
剩係帶人走又要人幫

不如剩係比班警曱打完人就有OT出好唔好

問幾句病歷外遊記錄解釋下都要醫護？ 照住問都唔識呀？
檢查？除左探下熱有咩檢查可以即場做？黑警有急救牌唔係連基本量下血壓探熱都唔識嘛

黑警唔係萬能咩?
做記者又做FA

人渣林志偉

應該會掉返轉

廣東地區做左幾日喇，儍仔香港人

仲要說服目標人士配合 問多句就阻差辦公扑鳩你啦 咪扮啦on99

真係賤種黎

平時吹撚到自己幾勁 人地澳門都唔使醫護同行啦 成班黑警垃撚圾

OK

香港大把撐警醫護

黑警平時即場推落樓la

Popo識急救有醫療知識架嘛
中彈都識醫啦 要黑醫護做乜呀

又話黑護?

林總統出聲
500個藍絲醫護可以上場了

噢
依家又識講醫護界專業知識?

食屎狗

急救都比你拉撚哂啦 醫條撚

咪係囉咁撚巴閉
唔好求人啊唔該

之前又話自己識？

不了
醫護會比人捉住當肉盾

當人哋好得閒？
醫護喺醫院搏命 而家仲要陪你捉人？

警察受過專業訓練，邊駛人幫

黑醫護唔撚去, 林大總統你都係叫返你班天兵天將幫手啦

平日唔係好鐘意黑醫黑護咁叫人?
理大個陣唔係好鐘意又拉又鎖班FA?

到今日做咩又要人隨行?
(重點係睇唔到隨行有咩幫助)

又想拉其他人落水

有500個支持警察嘅醫護

核彈

佢有咩資格反對，狗就聽order啦

黃醫護罷工啦
藍嘅咪去囉

叫畜龍做,反抗就打香港人咁打死扔落海無可疑咪得

又話黑護嘅屌你老母
宜家又出黎要人陪？

而家又識求醫護啦柒頭

岩呀，打後生個陣就話自己有急救牌，唔比FA埋去急救，宜家就要醫護行先？

無問題，大把藍醫藍護隨行

應該帶埋警犬出動
不過要用繩綁住啲狗

以為自己真係大總統？
要你批准

唔需要黑醫護

成日話自己專業
唔洗人教你地做嘢咩？
而家係叫你班黑腳去查人捉人
即係你地做慣做熟嘅stop & search
唔係叫佢地去醫人呀，「大總統」，柒頭！

咩叫醫護?
乜唔係黑護咩?
咁好口啊大總統

洗撚咩，出防暴，反抗就揼到佢殘咪得囉

好呀
醫護罷工

警方行動屬機密, 加上病人有私隱. 不宜有醫護在場, 以免醫護阻差辦工及侵犯個人私隱.

如要醫護在場, 警方應請陳肇始一並到場承擔負任.

搵武漢人要醫護？
平時查身份證唔要醫護幫手？

班狗話自己識急救架
驚呀？

點解要問佢 佢乜職位有資格覆？

林志偉係造事人?

831話唔洗喎

林大總統都不反對
快d出去搵呀

無事就黑護死開
有時就醫護隨行
當人係咩

林大總統你都唔識

之前登報撐警果班藍醫機會黎喇，可以同呀sir一齊做野仲唔狗衝

cls而家有合法order畀你你就要去做，居然要問下佢地會唔會反對

洗咩說服呀？
佢唔配合咪拉佢阻差辦公囉

林大帥唔係好撚威咩？

支那大把醫護陪

要醫護一齊去咪又係想推比人做，自己拎光環，屌你老母黑警死全家

而家係叫你班 overpaid 既狗去做下 dirty job ，咪撚成日白逗人工啊，屌你老母閪

醫護做撚埋你班狗果份ON9

黑醫護點識呀

毅進警犬至勁呀

屌你呢家入境搵架

屌你老母推鳩入境去死

之前未話黑警有急救能力既咩？

失憶？

你驚呀？

怕死垃圾狗

他又稱，如果有法例賦予警員必要時，需強制具隔離必要的人配合政府指示，亦會依法積極配合，作為專業紀律部隊成員，不會抗拒。

又想借D意
狗改不了吃屎

唔係叫人黑護㗎咩

咁不如交換呀？醫護出去捉湖北旅客 班狗咪喺隔離病房照顧病人囉

on9黑警

831果晚唔係話警隊都有醫護人員，所以唔俾急救員入咩？

世界級垃圾黑警

林志偉 散仔協會主席都係散仔黎㗎渣
你有咩權反對呀廢柴

係死都要拉埋醫護落水

隔離病房幾時會有警察駐守？

Arm ar
黑警搵支那醫護同行咪ok
橫掂支那已經咁撚強大

屌你啦，邊有咁多醫護呀，你地三萬個冚家鏟唔係撐起香港嘅咩

咪係，唔出防暴加你地d所謂識醫護既隊友去維持秩序保護香港？

搵埋d 藍絲救護去咪ok

黑警都有急救 不要黑護！

收皮啦，打到人頭破血流時又話警員受過醫療訓練識判斷幾時送院，而加叫差佬遣返，又唔係要你醫，咁要搵個醫護陪你？人地人手無差佬咁多冗員

唔肯走咪放TG 開槍射鳩佢囉

駛撚解釋及即時檢查咩 叫班速龍去一見武漢人咪拎走 唔走咪打撚柒佢 你地平時唔係做開嫁咩 你地平時都唔駛解釋嫁打撚左先算

有事醫護，冇事黑醫
醫護唔係你哋私人醫護，冇責任亦冇義務要同你去

你哋自己咪有囉

黑警真係貪身怕死 死廢柴

有醫護仲洗撚要你咩傻9
打又唔打得，睇又唔睇得，貪威識食呃OT就最得
死返去訓啦柒頭，成班社會垃圾零生產力零貢獻，剩係識攞資源，同大陸啲蝗蟲一撚樣

上面咪大把醫護 唔驚

啲黃醫護信唔過㗎，
咪鬼搵佢哋啫

要搵就搵藍醫護，
信心保證

831咪強調自己有同事足夠處理事件囉

邊個拒捕
就出防暴同開槍囉

你地唔係專業咩
好打得

黑警成日話自己識醫
啲人話去醫院
都可以拖嘅

醫護無槍 ga,
邊有咁多人手陪你

831 又唔話要醫護陪同

又話人黑醫護
你地班黑警肺炎死啦

真係成班廢尻黎

肉眼都睇到有冇骨折，直頭神醫啦
江永祥仲唔拉大隊去保護香港嘅

病毒需要宿主先可以生存倒

一齊去 想重演呢幕？

死垃圾
驚啊?

警察唔是有first aid 咩
好威架
個個都有first aid 牌嘛

拖埋人哋落水

正垃圾

藍醫護+黑警一石二鳥

睇住嚟，一定當醫護係人肉擋箭牌

佢地自己有FIRST AID 即係有醫護啦 仲唔做野

大大力推！！！

ON9林志偉係咪睇小警察呀？
警察咁叻咩都識使鬼靠醫護呀

你話有知識㗎嘛, 洗乜醫護
一陣又黑醫黑護

警察有時會扮演唔同角色 eg 記者 FA

鄧小強未坐正時講

而家比機會班智勇雙全嘅警察扮演醫護人員

示範比班黑醫護睇咩叫忠誠勇毅 心繫社會

差佬真係大撚曬

係醫護都比你啲黑警拉曬啦

佢個如意算盤係佢只負責找，要隨行醫護捉

中國無醫護咩!?你咁講咩意思

要醫護做乜撚嘢
一見就出Tg驅散啦

驚呀？

好呀，搵藍屍醫護隨隊北上

正解，尤其登報嗰堆

到唔到你條散仔話事

充分體現咩係you burn with us

直接開槍啦
唔係好中意開槍？

有冇病駛唔駛口罩唔係警察話事咩？

Exact7ly

咁高人工 d筆直去哂你度啦 邊有人手呀

出防暴啦
打住果盾去

記得噴胡椒
開埋橡膠子彈都得

使咩叫醫護一齊？

咪係，次次大大聲唔使FA

咩叫不反對
叫你做就做啦
以為自己揸旗咁
On99

佢地口中得黑護

支持成班撐警水炮車藍絲天使醫護+黑警一齊去